衣家全民口罩係勇武最強後盾

帶多頂帽

講真就算戴左口罩同眼鏡都仲有機會中招....

抗疫保命
推翻暴政